Title: Es gibt ja leute die denken es macht...
Date: 2012-05-04 01:02
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: animals, herbivore, vegan
Slug: es-gibt-ja-leute-die-denken-es-macht

![380289_10150867713200700_28960860699_11983608_1666714034_n]({static}/images/380289_10150867713200700_28960860699_11983608_1666714034_n.jpg)

Es gibt ja leute die denken es macht ein Unterschied ob die Kühe
glücklich waren oder nicht...ich muss euch enttäuschen...es macht keinen
Unterschied...

